\section{Graad3}
\subsection{Frequentietabel}
\begin{center}
\begin{tabular}{| c | c | c | c | c | c | c |}
\hline
\multicolumn{7}{|c|}{\textbf{Frequentietabel Graad3}} \\ \hline
$i$ & $x_i$ & $f_i$ & $\varphi _i(\%)$ & $cf_i$ & $c\varphi _i(\%)$ & $c\varphi _i$ \\ \hline
1 & Djembe & 19 & 1.24 & 19 & 1.24 & 0.0124 \\ \hline 
2 & Muziekodroom & 32 & 2.08 & 51 & 3.32 & 0.0332 \\ \hline 
3 & Ragga & 18 & 1.17 & 69 & 4.49 & 0.0449 \\ \hline 
4 & NIA & 0 & 0.00 & 69 & 4.49 & 0.0449 \\ \hline 
5 & Capoeira & 12 & 0.78 & 81 & 5.27 & 0.0527 \\ \hline 
6 & Parkour & 75 & 4.88 & 156 & 10.16 & 0.1016 \\ \hline 
7 & MMA & 31 & 2.02 & 187 & 12.17 & 0.1217 \\ \hline 
8 & Buikdansen & 16 & 1.04 & 203 & 13.22 & 0.1322 \\ \hline 
9 & H-N-S-massage & 45 & 2.93 & 248 & 16.15 & 0.1615 \\ \hline 
10 & KUBB & 24 & 1.56 & 272 & 17.71 & 0.1771 \\ \hline 
11 & Wii Just Dance & 9 & 0.59 & 281 & 18.29 & 0.1829 \\ \hline 
12 & Kalligrafie & 33 & 2.15 & 314 & 20.44 & 0.2044 \\ \hline 
13 & Tattoo \& Tribal Art & 112 & 7.29 & 426 & 27.73 & 0.2773 \\ \hline 
14 & Blutsen en builen & 32 & 2.08 & 458 & 29.82 & 0.2982 \\ \hline 
15 & Striptekenen & 9 & 0.59 & 467 & 30.40 & 0.3040 \\ \hline 
16 & Fotobewerking & 29 & 1.89 & 496 & 32.29 & 0.3229 \\ \hline 
17 & Juwelen ontwerpen & 55 & 3.58 & 551 & 35.87 & 0.3587 \\ \hline 
18 & Graffiti painting & 64 & 4.17 & 615 & 40.04 & 0.4004 \\ \hline 
19 & Breien en haken & 10 & 0.65 & 625 & 40.69 & 0.4069 \\ \hline 
20 & City Golf & 39 & 2.54 & 664 & 43.23 & 0.4323 \\ \hline 
21 & Japanse tuin & 38 & 2.47 & 702 & 45.70 & 0.4570 \\ \hline 
22 & Manicure & 86 & 5.60 & 788 & 51.30 & 0.5130 \\ \hline 
23 & Make-up & 78 & 5.08 & 866 & 56.38 & 0.5638 \\ \hline 
24 & Haarvlechten & 69 & 4.49 & 935 & 60.87 & 0.6087 \\ \hline 
25 & Feestkapsels & 43 & 2.80 & 978 & 63.67 & 0.6367 \\ \hline 
26 & Aperitiefhapjes & 80 & 5.21 & 1058 & 68.88 & 0.6888 \\ \hline 
27 & Improvisatie & 9 & 0.59 & 1067 & 69.47 & 0.6947 \\ \hline 
28 & Kortfilm & 35 & 2.28 & 1102 & 71.74 & 0.7174 \\ \hline 
29 & Lan Party & 90 & 5.86 & 1192 & 77.60 & 0.7760 \\ \hline 
30 & Oberonn & 22 & 1.43 & 1214 & 79.04 & 0.7904 \\ \hline 
31 & Schaken & 28 & 1.82 & 1242 & 80.86 & 0.8086 \\ \hline 
32 & Singstar Pophits & 14 & 0.91 & 1256 & 81.77 & 0.8177 \\ \hline 
33 & Buzz Junior & 27 & 1.76 & 1283 & 83.53 & 0.8353 \\ \hline 
34 & Pictionary & 25 & 1.63 & 1308 & 85.16 & 0.8516 \\ \hline 
35 & Trivial Pursuit & 52 & 3.39 & 1360 & 88.54 & 0.8854 \\ \hline 
36 & Applets & 76 & 4.95 & 1436 & 93.49 & 0.9349 \\ \hline 
37 & Poker & 98 & 6.38 & 1534 & 99.87 & 0.9987 \\ \hline 
\textbf{Totaal} & \cellcolor{gray} & 1534 & 99.87 & \cellcolor{gray} & \cellcolor{gray} & \cellcolor{gray} \\ \hline 
\end{tabular}
\end{center}
\begin{landscape}\subsection{Histogram}
\begin{center}
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ymin=0,
ybar interval,
ylabel={Aantal keuzes Graad3},
symbolic x coords={Djembe,Muziekodroom,Ragga,NIA,Capoeira,Parkour,MMA,Buikdansen,H-N-S-massage,KUBB,Wii Just Dance,Kalligrafie,Tattoo \& Tribal Art,Blutsen en builen,Striptekenen,Fotobewerking,Juwelen ontwerpen,Graffiti painting,Breien en haken,City Golf,Japanse tuin,Manicure,Make-up,Haarvlechten,Feestkapsels,Aperitiefhapjes,Improvisatie,Kortfilm,Lan Party,Oberonn,Schaken,Singstar Pophits,Buzz Junior,Pictionary,Trivial Pursuit,Applets,Poker,.},
x tick label style={rotate=45,anchor=east},
xmajorgrids=false
]
\addplot coordinates{(Djembe,19) (Muziekodroom,32) (Ragga,18) (NIA,0) (Capoeira,12) (Parkour,75) (MMA,31) (Buikdansen,16) (H-N-S-massage,45) (KUBB,24) (Wii Just Dance,9) (Kalligrafie,33) (Tattoo \& Tribal Art,112) (Blutsen en builen,32) (Striptekenen,9) (Fotobewerking,29) (Juwelen ontwerpen,55) (Graffiti painting,64) (Breien en haken,10) (City Golf,39) (Japanse tuin,38) (Manicure,86) (Make-up,78) (Haarvlechten,69) (Feestkapsels,43) (Aperitiefhapjes,80) (Improvisatie,9) (Kortfilm,35) (Lan Party,90) (Oberonn,22) (Schaken,28) (Singstar Pophits,14) (Buzz Junior,27) (Pictionary,25) (Trivial Pursuit,52) (Applets,76) (Poker,98) (.,0)};
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\end{center}
\end{landscape}\begin{landscape}\subsection{Frequentie Polygoon}
\begin{center}
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ymin=0,
ylabel={Aantal keuzes Graad3},
symbolic x coords={Djembe,Muziekodroom,Ragga,NIA,Capoeira,Parkour,MMA,Buikdansen,H-N-S-massage,KUBB,Wii Just Dance,Kalligrafie,Tattoo \& Tribal Art,Blutsen en builen,Striptekenen,Fotobewerking,Juwelen ontwerpen,Graffiti painting,Breien en haken,City Golf,Japanse tuin,Manicure,Make-up,Haarvlechten,Feestkapsels,Aperitiefhapjes,Improvisatie,Kortfilm,Lan Party,Oberonn,Schaken,Singstar Pophits,Buzz Junior,Pictionary,Trivial Pursuit,Applets,Poker,},
xtick = {Djembe,Muziekodroom,Ragga,NIA,Capoeira,Parkour,MMA,Buikdansen,H-N-S-massage,KUBB,Wii Just Dance,Kalligrafie,Tattoo \& Tribal Art,Blutsen en builen,Striptekenen,Fotobewerking,Juwelen ontwerpen,Graffiti painting,Breien en haken,City Golf,Japanse tuin,Manicure,Make-up,Haarvlechten,Feestkapsels,Aperitiefhapjes,Improvisatie,Kortfilm,Lan Party,Oberonn,Schaken,Singstar Pophits,Buzz Junior,Pictionary,Trivial Pursuit,Applets,Poker,},
x tick label style={rotate=45,anchor=east},
]
\addplot+[sharp plot] coordinates{(Djembe,19) (Muziekodroom,32) (Ragga,18) (NIA,0) (Capoeira,12) (Parkour,75) (MMA,31) (Buikdansen,16) (H-N-S-massage,45) (KUBB,24) (Wii Just Dance,9) (Kalligrafie,33) (Tattoo \& Tribal Art,112) (Blutsen en builen,32) (Striptekenen,9) (Fotobewerking,29) (Juwelen ontwerpen,55) (Graffiti painting,64) (Breien en haken,10) (City Golf,39) (Japanse tuin,38) (Manicure,86) (Make-up,78) (Haarvlechten,69) (Feestkapsels,43) (Aperitiefhapjes,80) (Improvisatie,9) (Kortfilm,35) (Lan Party,90) (Oberonn,22) (Schaken,28) (Singstar Pophits,14) (Buzz Junior,27) (Pictionary,25) (Trivial Pursuit,52) (Applets,76) (Poker,98) };
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\end{center}
\end{landscape}\subsection{Hoogste en laagste resultaten}
De Workshops zonder keuzes zijn; NIA..\\ \\ 
De workshops met de meeste keuzes: Tattoo \& Tribal Art..\\ \\ 
\subsection{Besluit}
Voor Graad3, gaat de voorkeur uit naar de workshop(s): Tattoo \& Tribal Art.  Deze workshops hebben dus ook de meeste stemmen gekregen.
\pagebreak
